####################
ABOUT:             #
####################
IGN Mate Themes adalah tema gtk32 untuk mate desktop yang di kembangkan oleh <ibnu.yahya@toroo.org>.  IGN Mate Themes merupakan forking project dari tema elementary oleh Daniel Foré <Daniel.p.Fore@gmail.com> dan tema Zukitwo

This package is licensed under GNU General Public License version 2.
